BU SCE ECE 求意見

Bachelor of Early Childhood Education
這個course 好嗎 ,易入？

Ok 易入 課程chur 睇你捱唔捱到

你係咪讀緊呢個course?

55 final year

我報咗今年
non jupas
但係佢 本來係話 20/7 5pm
上網知道通知 , 五點嗰陣上網見到 個system話改咗 22/7 8pm
但係嗰個時間本應jupas
所以我有email, call, fb message
之後佢 七點幾先打畀我
問我攞啲資料
佢講嗰陣又好似 問我有冇去in
好似 佢5知我有in 禁…
而家都緊張 唔知收唔收 …
佢今日琴日都有打電話畀我 話收到最新 畀嘅資料

請問每年大約收幾多人

我個年係收120多少少 今年唔知 好似有加位

👌🙏⭐👍

我fd同樓主相同情況，佢啱啱再睇咗仍然係冇更新